[多圖]廢老公然曬淫照

話說今日去快圖美曬相
見到前面伯伯用緊部機
好奇一望

安心上路啦樓主

老一輩慣左j實物
係電話d j圖都要曬出黎

笑死 安心上路

睇錯廢老公 曬淫照

唔好推啦

same

問題條友唔係曬緊淫照

痴線

話時話點解要曬出嚟

哦

笑鳩個廢老蠢
原來樓主仲蠢

[多圖]樓主公然貼bam圖

再見喇天津飯！

後會有期

bye 乜春
連登都唔會bam j 圖

以為講謝生

其實我印象中係唔會bam
但好似會del post

打飛機要射落張相度嘛

rip

你又知唔係?
佢只不過係順序 由左上至右下咁選擇

拎去公園賣俾d老坑囉

樓主公然post淫照

不安

再見

呀伯收埋咁多外國porn做乜

老一輩唔識上網哂閃卡, 只係識用咁嘅方法

其實我想知曬相有無得唔經人手自動化

成日覺得啲職員會睇哂啲相

廢老想曬生活照啫 d 淫照都無選到 但樓主就真係衰左

阿伯想曬出嚟方便J啫, 樓主放過人啦

廢老鐘愛歐美

想知做快圖美個啲人係咪成日見到啲古怪相

建議印製相片=左下角

之前林過雲都係衰係曬相仔手

廢老公

可能收錢 1蚊張

咁撚老仲打飛機

雨夜屠夫 曬相

留名

廢樓主公然post bam圖

日本有，即時print出嚟
喺香港唔敢曬啲on9相

單身嗰啲staff一日都唔知幫幾多對情侶曬相

Linset Dawn Mckenzie

推到你條on9仔比人bam

Admin：屌你你唔好再細啲

樓主你唔係以為唔駛bam下話

樓主一路好走

地方的伯伯需要性愛

做過哂相，衣家大部份都手機相
如果直出唔調色既話，十份有九份我諗都要拎返黎退

樓豬仲廢過個廢佬

仲諗緊邊個係廢老公

部機唔係會幫你load曬成張SD咭d相咩

仲以為謝安琪有咩淫照

bam
多死一隻新會然

再講一次 連登不會bam j圖

以為有謝安琪閃卡

有冇seed
好大碌好葡萄

識貨，鬼妹

阿伯已經拉左你落水

梁國雄議員

都新左幾年喇

我唔信有人會報驚拉樓主

屌

痴撚線

為左個廢老而

佢都無揀果幾張

入邊條？

算唔算真係多圖

Peta jensen

佢都幾淡定

我貼左咁多張都未bam
幾時輪到你

電話影真係會出事

Bam

真係多圖 冇呃你

睇成廢老公撚哂淫照

幫推